有冇人做過「香港教育服務中心」啲pt導師？

想知伏唔伏

伏

本含大只做過「香港性教育服務中心」pt導師
一邊中出一邊教女接客

做過一個sem
我地覺得伏嘅可能喺佢地眼中係規矩
即係唔俾玩手機 要早到唔知幾分鐘嗰d
髮色唔俾誇張 正常啡可以
總之佢好多規矩 遲到又唔知扣幾錢咁
我嗰次係試過有導師冇洗頭跟住戴帽去學校教人 但原來唔俾
我唔知其他學校點 我嗰間就比較hea